Vshechny domaci ukoly jsou ulozeny do branchu Master. Udelal jsem merge do vetve master z takovych vetvi jako kalkulacka a DU_letiste_z_hodiny_matice, protoze v prvni byl soubor s kalkulackou, ktery chybel ve vetvi master a v druhe bylo co nejvic souboru s domacimi ukoly. Aby se bylo nahlednejsi a prijemnejsi divat na vse domaci ukoly, rozhodl jsem se zmergit je vse do jedneho branchu a sice do master.
